doki 陰地加價，大家小心睇

88魷魚加到9x幾

黃店就課金啦

第一日開店，全部野會平。之後不停加

唔加價點開24間舖
大把連登仔覺得平

只係非藍
唔係黃店

黃㗎

貴都要幫襯

唔係點 逆市擴充

但開咁多鋪俾錢仲係長期排好長龍

遲啲24間就唔洗排

遲啲飛得返日本睇你donki點頂

小西灣已冇人排

入大陸野

零食平唔過759 百佳
家品平唔過吉之島
平價凍肉質素唔太好

因為 yen 升咗?

因為呃九你香港人

好撚on9
成班連登仔可唔可以唔好成日憎人富貴厭人貧
Loser mind set.
你咪自己唔好撚買囉 你理撚得我

講人地加價叫憎？

唔係講樓主

價錢從來都唔平
只不過多同齊款

係咪一條條好幼，成大包咁?

一塊塊，但好撚好食

後生仔女比人搵笨會有優越感架
愈貴買得愈開心
以後物價係咁升大家記得邊d人搞成